我唔明白點解其他國家唔承認中華民國係一個國家

有自己軍隊有自己貨幣有自己領土，乜咁都有得唔認為佢係國家咩？同指鹿為馬有咩分別？根本中共橫行無忌全世界都有責任，為咗利益真係咩都做得架班垃圾外國政府

唔係蔣公自己退出聯合國架咩

因為大陸

佢係唔係獨立國家係另外一回事

錯，係因為奶共

因為中華民國輸得太撤底, 輸到得番一個台灣

如果中華民國 可以保得住長江以南
咁到時中華民國和中共國..........就會好似西德, 東德咁既局面

奶共就奶共啦，借口多多，呢啲唔係原因

因為以前怕無得同支那做生意
但經過台灣南韓事件後
大家發覺原來都唔係咩世界未日姐
都係陣痛
以後慢慢台灣會抬頭
只係差一個機會
一個支那經濟泡沫爆破既機會

因為冇必要同利益過唔去
依家支那仲可以用錢黎塞住佢地把口
到冇利益果陣你慌佢地唔會反轉豬肚咩

其實同中國係5大理事國有關，聯合國冇辦法比中華民國(台灣) 代表 ”中國”， 而中共係統治大部分”中國” 嘅政權，所以一定要趕走“蔣公”

仲有，中華民國係可以用“台灣”/Formosa 等等名字加入，但係要臉嘅蔣介石堅持自己係“中國”

一個中國政策

簡單講就係一個中學班上邊,有個聲大夾惡的死雜種, 人品差但好撚好打係間學校仲要有權有勢, 迫身邊啲人唔比同個毒撚做朋友

一般人得閒無事又唔係同個毒撚有親, 又唔想得罪個雜種, 就順佢意

另外有幾個人,同樣係學校有返咁上吓話事權的, ,但明面上兩邊都唔得罪得大家, 最多扯吓皮條 ,而佢地又知道個毒撚對於個雜種有特殊威脅, 就間中幫吓佢, 令佢唔好死咁快, 平衡個勢力

憑台仔啲垃圾思維，等收皮就有

漢賊不兩立
共匪

當年西德, 東德 都係以德國 名義係聯合國

咪撚on9啦，1960年代咁做都未必得呀
臺北不出 北京不入
分段表決都衰鳩埋，“蔣介石的代表”點樣玩都要踢走

由高登講到而家都仲有人問
當時分段表決衰左
即係“恢復中華人民共和國地位”同“將蔣介石代表驅逐”將會一齊表決

大勢已去，中華民國嘅代表喺表決前，提規程問題，話退出聯合國。
呢個行動其實唔係正式退出嘅程序，只係發言，實際上冇當你退出，係中共取代老蔣坐中國席次

有啲台獨人士話，做乜鳩退出呀，搞到咁
1. 實際冇正式退出
2. 個發言只係為挽回少少尊嚴
3. 臺北不出 北京不入，係大勢，改咩名都踢你走

根本係美國聯中共抗蘇共，所以台灣先搞成咁